有冇人掛住周中？

之前重睇返美女廚房，佢真係好玩得，講嘢又好笑，而家嗰啲廚師淨係sell樣

附送佢嘅rap，幾時先出part 2

唔知佢老人家依家點

掛住方太多D

佢兩個可以話係美女廚房兩大功臣

好多金句